到底GOT7幾憎DADDY 連合照都DEL。。。

究竟係邊邊唔續約

抵啦。

想知因咩事同daddy反哂面

jyp一般完約唔續都唔會搞到咁僵